{
    "Unsplash": "图库",
    "Iconify": "图标库",
    "Material Design Icons": "图标库",
    "Content Reel": "自动填充文本、图像和图标",
    "Lorem ipsum": "自动填充文本",
    "Autoflow": "绘制流程图",
    "Figmotion": "动画制作",
    "Vectary 3D": "模型渲染图片",
    "Charts": "可编辑图表",
    "Blobs": "随机斑点形状",
    "Remove BG": "移除图像背景",
    "Feather Icons": "图标库",
    "Mapsicle": "自定义地图",
    "Wireframe": "创建流程图",
    "Image Palette": "从图像生成颜色",
    "Icons8 Free Icons": "图标库",
    "Avatars": "一键添加随机用户头像",
    "Blush": "创建自定义插画",
    "Get Waves": "SVG 波浪形状生成器",
    "Better Font Picker": "字体选择器",
    "arc": "文本变形",
    "Chart": "创建图表",
    "Stark": "无障碍设计",
    "Figma <-> HTML - Design to code!": "设计稿转代码",
    "Isometric": "创建轴测图",
    "Map Maker": "创建地图",
    "Font Awesome Icons": "图标库",
    "Humaaans for Figma": "插画库",
    "Anima - Export HTML, CSS and React": "设计稿转代码",
    "Palette": "创建色板",
    "Zeplin": "标注与协助",
    "LottieFiles": "动画制作",
    "Image tracer": "位图转矢量图",
    "uiGradients": "渐变色谱",
    "A11y - Color Contrast Checker": "无障碍设计",
    "Google Sheets Sync": "谷歌表格数据",
    "Artboard Studio Mockups": "样机模型",
    "Arrow Auto": "创建流程图",
    "Able – Friction free accessibility": "比较图层对比度",
    "Super Tidy": "排列对齐",
    "Marvel - Prototyping and User Testing": "原型与协作",
    "Android Resource Export": "Android 切图",
    "Figmoji": "图标库",
    "Guide Mate": "设计网格",
    "Notepad": "添加注释",
    "Figma Measure": "手动标注",
    "Morph": "图层效果",
    "Chinese Font Picker": "中文字体选择器",
    "Chinese User Data Generator": "中文数据填充"
}
